愈pure 既女仔愈識玩

其實有無人覺得姣婆同狗公一樣分level
即係大陸好興個d 綠茶婊 先係最高玩家咁
（我唔想用le 個term 但係好似無第二個選擇 歡迎留言話比我聽）
即係好多時男人會覺得日日去老蘭/ 著得好暴露既女仔玩得好癲係公廁/娘娘
佢地的確係
但係其實係一定程度上反映左佢地好單純
唔知咁樣 d 人一定會當自己係雞/公廁
所以其實佢地係最低level 既娘娘
當然少部份既case 係佢唔care 既
佢唔care 咁起碼都有一個真字

相反一d 望埋去好pure 既女仔/文青系
無真系睇咩書
望埋去低殺傷力 因為清純既外表
收到最多兵
其實le d 特登文青/pure既女仔
反而係真正玩家

講真一個女仔如果真係純 都唔會真係識打扮
就算係美女都唔會太好睇
美到好似angela yuen 咁例外 le d 唔打扮都好好睇
但係其實大部分女仔都係要打扮先會好睇

男人遇到le d 既女仔 心諗 ： 佢咁純 點都無事
溝得過lah 掛？！
點知比人呃左
於是就覺得所有女人都係雞

咁多位ching 係決定女人係咪雞之前 真係睇下佢人品個d 先 唔係鍾意動物個d
例如平時會唔會捐血？ 咁慢慢觀察先得

學太宰治話：
和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔

我記得聖經有一句又係講樓主呢種情況
「你們要提防假先知，他們外表純良如羊，
內裡卻狠如豺狼。」
外表越純 裡面越撚毒

ys 但係好似無咩男仔識得睇
特別係慘慘既毒撚

上段感情就係咁嘅女

u r not alone

淋病咪係 當選時講到幾美好 依家就

Same 睇落個樣好純
真面目就好絕
不過多謝佢免費幫我上咗堂咁寶貴既課

angela有幾靚

下次睇清楚 仲會有日搵到好女仔既

咁你覺得irene pu唔pure

某程度上係架 因為嗰啲女冇心計 去呃男仔 所以先要著得咁暴露嘅啫玩得咁癲去吸引佢哋 相反嗰啲所謂文青 唔使出手就引到高級嘅仔仔溝佢

emmmm 我無信過佢 le 度有無人信過

咁港女 大把樣衰過佢 行文青路線 上左神台
個個好似你咁咪好
但係連登毒毒唔係ah mah

係咪咩心機婊

無話pure 唔pure 既
始終佢係明星 我都唔係真係識佢 好難評論
不過佢有睇 82年生的金智英

無錯 即係佢地都係姣 想男仔鍾意 但係係一個低level d 既approach

真 佢ig上面/朋友面前係另一個人 另一個性格
拍拖就知私下相處 幾大對比

分左手先醒覺果啲問題係唔正常

屌 想要處姐 處都冇 pure 唔pure 關我撚事咩

其實咩叫綠茶婊

唔知你地有冇留意 通常前者都係搵返狗公呀 player呀做男朋友 但係後者通常搵到啲好條件又專一嘅做男朋友

其實仲有女仔仲係處既
你幾多歲先？

無錯 啦
就好似咁
我識一個fd 日日落lkf 但係其實係好渴望一段長久而穩定的愛情

另外一個fd 好純好pure 咁 但係男朋友親手整左蛋糕慶祝1 個月 然後佢同我地講chiu ， 都無禮物

師兄應該經歷過唔少

「講真一個女仔如果真係純 都唔會真係識打扮」
純同扮靚，兩樣冇乜衝突
我同意扮pure 嘅女仔睇落冇殺傷力，係幾得男人心

你肯定？
咁係無衝突既
但係其實唔識扮靚個d 真心係純d 咯
因為分人on 9d
即係純未必唔識扮靚
但係唔識扮靚 10個有9 個都係純

同感

樓豬係老泥妹??

我係家教嚴所以純,好聽就係咁⋯
難聽就係溫室花

二中了

有條件既 咪識玩囉
無條件 想玩都無得玩

其實有無咁仁啊,大學生係處應該好平常啊？

其實佢普通樣咋喎 係sell文青彈起左
好多人都靚過佢

結論就係唔打扮嘅柒毒女先係純品

被x

bitch
8婆
勁多字樓主唔用

唔係呢個意思
係形容d人扮純扮唔識野
同bitch有啲分別
不過我都好反感d大陸term好難聽

系你老母

唔係 我係肥肥地 但係一定未用🉐️美極住

第個真相

又唔可以咁講 但係佢地正路係最純品 兼一定有處lol
不過其實成個post 都係想大家可以細心d 睇係內在人品ji
當然外在都好重要

但係bitch 同八婆 無清純的外表的意思
我有想過用

咁其實我都覺得佢係普通靚女
佢一定唔係好似阿嬌 個d 咁標緻
係個例子擺上去ji

少年你太年輕啦

男人基本上唔會分邊type女仔打邊type女仔。
總之最終目的都係上床，
話之佢係綠茶，紅茶，奶茶定菊花茶，
未屌前個個都係女神,
屌完之後who fucking care 。

有種女係「不自覺地引人做兵」比樓主講嘅扮pure更恐怖
呢種女人外表都係相對pure同正經
佢地未必好有心計
但為人開朗乜人都fd到來者不拒
對男人嚟講有個女仔玩得埋好自然就對佢好
但一close啲就會發現原來條女係將時間平均分配比每一個朋友而自己只係其中一個並無特別
但已經做咗一段時間傻兵

識一個fd睇落個樣好純又細細粒
話自己第一次落lkf飲野
當晚就已經同人扑野
但係自己本身有仔
臭雞扮純情
外表同個格真係無關

平時會捐血既
為人好唔好唔知
不過肯定無腦

其實都係

系你老母
唔鍾意用匪語 但連廣東話都打唔啱

不過咁
純嘅女仔唔一定唔識打扮嘅
有時天真到唔識同人相處 又未必啱做女朋友
雖然點都好過班扮pure扮true嘅八婆

呢段野係咪出自於前幾年有個人覆有個post 叫太宰治句名言：
和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔

講得好岩 識親會落老蘭既女仔永遠無著得pure既女仔咁有心機
不過呢D野真係女仔先會知 男仔永遠睇唔出

正常啊 如果付出心計諗咁多嘢都只係得低質素仔仔 就無人扮嘢啦 呢啲就係高低手之別

美到好似angela yuen

此post已完

親手整蛋糕仲想點老老實實 就算乜都無都好 俾我feel到你好緊張喔 好願意嗰日花多啲時間陪我都已經好開心

咁樓主和兩三個男人睡過的女人同和千個男人睡過的女人會揀邊個？

有唔少其實內心好單純 只想有個男人肯愛自己

因為太宰治ff果個係自己 女神內心好單純好多人嫌棄佢無人要所以要揀自己呢個小毒撚

但現實都唔會係揀你地

林生?

雞......都有黃既

眾人：

請問關呢個post咩事
唔關事既話其實冇人想知

因為係好多時綠茶屌完有手尾跟

貪靚係一種自我要求嘅表現
唔一定帶有邪惡目的

我會形容唔識扮靚嘅人係比較懶同蠢 而唔係純

係有機會俾人公審你 話你渣男

點絕法

我愛irene <3

咁其實有d 女仔真係on9 到無人有既
我有個fd 都幾靚
然後都成日當係純友誼
比我地教育左一輪
不過佢唔係特登收兵 甚至收左人兵覺得唔好意思添
所以有d 女人真係好on9
但係又唔可以怪佢
睇下佢係邊種lol

你又講得啱 但係總有幾個純情少年/ 同想結婚的人既

其實點會唔識睇呀但係作為一個毒撚 有個靚女肯俾著數你 就算個心入面知道係做兵
你都會狗衝入去㗎啦

女人最好既生存手法
揾大堆供養者供養佢，但種就比征服佢既男人内射，最有利延續自己既dna..

其實咁啱打快按錯ji
香港地唔通真係無人知 係系分別 咩
年中日日比人屌
我覺得可以唔使咁政治正確
同埋我真係搵唔到一個廣東話可以取替到既字
你屌但係又唔比alternative咁係點？
第二， 其實文化交融字系好合理
好似bitch 咁 係會用係香港人既日常生活中
chinglish/甚至中英夾雜 其實都係破壞廣東話
第三 如果真係捉到咁正， 咁你既發言內容入面應該無英文
語言本身就係一樣流動性強既嘢 唔係話唔保留廣東話 但係下下咁批鬥 只會令其他人覺得傳承le 種語言的人文化/質素唔高

係但係其實本質上大家都係player

我地都係咁覺得
不過個女仔唔係第一日人品有問題
不過男人好似發覺唔到咁

成件事好符合達爾文其實

well 我係女人 所以ummm 唔使間
不過我會間心地好個個
不過如果我係男人 係男人角度睇
反正都係無左處
同千個訓過個個技術應該好d
所以千個訓過既女人

識打扮等於識玩？
真係純唔打扮個啲你咪又係嫌人樣衰
有幾多個真係唔打扮都係靚呀？
香港呢種濕鳩生活幾靚都捱到殘啦

美固然係好重要
但係就好似錢對女人/我好重要咁
我覺得錢的確係好重要
但係其實你結婚既然係為生仔
咁你教育下一代都有責任gah
咁你點可以同三觀不合既人生仔le？
即係好似何已完咁
佢係有錢既 比佢再好睇10 倍 後生30年
我都係寧願陪第個捱世界 不過可能男人唔係咁想掛
男同女想法係唔同既

點解咁講le ？純好奇

我既意思係為左收兵而刻意打扮自己
甚至建立自己清純形象既女仔
可能講得唔太清楚sorrr
同埋qs 我都係女人 我都覺得男人會嫌人樣衰盲目睇樣
好有問題
然後成日比人呃
所以我先打le 篇野出來

Exactly 樓主仲要話自己係女人
咁應該明白女人扮靚係對自我追求 當然唔否認都係尋求異性認同
定你想話自己唔打扮=清純

應該係愈識玩既女仔愈識扮pure

第一我打扮
第二我唔純
我講既打扮女人
我既意思係為左收兵而刻意打扮自己
甚至建立自己清純形象既女仔
可能講得唔太清楚sorrr
即係佢地周圍filrt

唔周圍filrt 傻更更既女仔不再此列
我既意思只不過係想大家唔好以貌取人
你以為好純既可能更唔純ji

純同靚女無衝突架，鍾意打扮無話一定姣仔既，扮靚啲人都開心啲

明我講咩好感動
我好似落錯定義

講真一個女仔如果真係純 都唔會真係識打扮

唔打呢句就無問題

btw 其實連登女人多過男人同gay佬

用pure true bitch 囉

相反一d 望埋去好pure 既女仔/文青系
無真系睇咩書

其實我都有打le 一句 我以為大家識理解成篇文
同埋其實個句係反諷
連登仔追求既「純」
要處女 好純 無收兵 陪佢挨世界
基本上要搵豬西先搵到

負皮咗angela yuen

或者outside pure ， inside bitch
okay 我依家想到 thxxxxxx qqqqqqq

我以為好多人都鍾意angela yuen
但係點解又有人咁唔鍾意 純好奇想知
我真正女神係Irene

某程度上幾認同
好多女仔扮純收兵係真
但Angela 就唔靚既

試過比pure true bitch搶男友
之後玩咗我ex 1個月飛咗佢

我係典型比人話我生得好似player既絲
好拿唔公平
d人成日見到我就問我有冇收兵個男朋友仲係咪個個
唉

唔識吸引人地點欣賞你
睇返自己錯咩先

me too 好鍾意irene
好靚 未見過靚過佢

就算無沙勇新單嘢都唔覺得佢靚有啲似男人

我都係
成日俾人話好妖好似成日去飲酒嗰啲女仔
大佬生到咁我想㗎咩

我明 我係女人
我睇住有d fd 比人label 做player 明明只不過係細路女想玩 係背後係咁比人話cheap 甚至話佢個個都係女人個時
都係覺得好嬲
相反 有d 女仔明明又pk 又mean 仲要周圍flirt
因為生得純 咩事都無 仲比人當係女神

成日比人誤會我會出去蒲同飲酒
我明明酒精敏感 又唔聞得煙

Lihkg 熱門 屌

我不過係同大家share 下有毒既蘑菇
我覺得我都吸引到我想吸引既人
不過暫時無對象
努力做緊個好d 既自己

最慘我係連玩都未玩過 已經比人話
個樣生成咁 要怪我老豆老母

我已經不推文左 我都無想過上熱門

加油 絲打 你會搵到一個睇到真正既你既人既

噏乜鳩 有被逼因素令到佢有壓力唔敢放肆乖做純

其實我已經搵到
我男朋友都係個樣生到player咁
但我係佢初戀同埋佢純到喊
真係搵返同路人...
勉勵其他絲 會搵到啱自己的
舊既唔去新既點黎

咁就好

收皮啦你都係打5p字就唔啱
係系字你連唔撚識分 講乜說服力冇哂啦小姐

我明
有d 真係純/ 蠢既 做女人真係怪唔落
但係我真係好頂唔順 d pure outside inside bitch 既女人

更加頂唔順d 明明提完個男仔 又唔聽你講 下下要撞板既人

上一頁我post左
女性比人知道係淫婦，社會評價跌落負分，就無人會供養佢
所以要扮純/貞潔令班供養者有理由繼續供養

至於下一代就要揾有優秀繁殖特質既男性既種，咁樣對自己同自身基因延續係最為有利

你地班女人自己都唔會知呢d野
淨係知本能對住優秀繁殖能力既男性識心動，發情

識得有個女仔，做社工對小朋友嘅，同條仔一齊咗幾年無俾佢屌過，但係個IG度識咗啲狗公，口爆扑嘢俾埋個處人哋，睇佢嘅外表真係純到痴線，完全估唔到佢咁濫

你講個video ？啱啱睇左
不過我覺得其實依家
特別係香港
女人以正當手法搵錢係好簡單
起碼同工同酬
其實無必要依賴男人去供養自己
咁樣無疑係好高風險 / 唔穩定既做法
我不如自己搵錢好過

不過播種le part 係無得講 係真係基因
男人同樣都會跟外表選擇
正正是因為外表反映左健康的身體 優秀的繁殖能力

但係 人正正就係因為唔係同動物一樣 跟隨基因/ 本能/自然 人先係人

咁點解佢唔比佢男友屌？ 係咩事？？？

其實樓主係咪講我
不過我都憎人蒲食煙臭雞look
都唔中意文青清純look

對住男人會扮純 女仔fd就唔會
但唔知你話扮純個定義係咩 睇你咁講淨係外在
但我係講內在 外在唔理臭雞定文青look 總之靚吸引到男人就得 雖然我兩樣都唔係

用angela yuen做例子證明你都真係唔識分

見多人負皮就連登多女人
唔睇吓有幾多仇女毒撚

both
實際咁講 應該係形象

lol 其實咁我係女人 我講le 句就好似黑人講自己nigga 咁
但係我既先天性別 如果我去取笑 男人 我就好無風度啦

但我形象唔係純對住男人又扮純點計

唔應該用錢黎比喻
毒撚做兵都係希望有一絲同女神結合既可能
就算個女神表面上好純潔但係你見識過佢底下有幾咁骯髒 幾咁三觀不合一樣
只要你奢望同佢結合嘅話 你都會呃自己話 表面上好純潔大家好夾嗰個先係佢

以女人嚟做比較嘅話 就好似嗰啲成日聽到既腳踏兩三船嘅男人 有個不離不棄嘅妻子同埋不離不棄嘅第三者咁樣 點解佢老婆明知老公花心 第三者明知自己係外人 兩個都唔放棄苦苦糾纏
個男人明明只係玩佢地而且好花心 都心甘命抵跟住佢做牛做馬
其中最主要嘅因素應該同毒撚甘心做女神隻狗一樣 話唔定終有一日佢會變成我心目中嘅佢回心轉意呢

首先要遇到女仔先

咁關識玩咩事？
佢呢啲個案周街都係啦
冇乜特別唔好拎出嚟獻醜啦

做咩姐你

其實從來都無人話過純就唔會係player
蒲精樣就一定係玩開
根本就你地自己stereotype左人
咁人地天生生得純/蒲精 你估佢想架咩 有得揀架咩

有個fd外表睇落好乖 又易相處
唔會太嬌柔又唔會好戰鬥格
結果佢起碼3段感情都有一腳踏兩船 即係涉及6個人 但佢依然唔難吸引到男仔

睇下有冇得置頂佢果句

屌我明
甚至嚇走個男仔 佢覺得我好多人追 會唔專一
我只係個中意打扮既女仔 但我又唔太中意打扮文青
熟我既人先知道我好粗魯 唔會收兵

純都可以識打扮架 純唔代表品味差

意思係唔係個個都係扮pure黎呃人
有啲人會因為外在因素比較少玩
用第一身經驗會比較有說服力咁解

咁有咁嘅一堆人咪推翻左個post嘅命題囉

其實男女都一樣
男仔睇落靚仔又識同異性相處但又怕怕醜醜既乖仔咁既話
個啲先最有機心

睇落玩到爛個啲，可能個心追求緊真愛

真啊,化妝通常都係自己開心同俾其他女性睇㗎啦
點解打扮會被認為係針對男性採取嘅行動呢？

所以咪變左堆剩女，佢地寧願單身都唔會揾供養者
日日希望有個aphla男人追佢，事實係呢d男人唔會揀呢種女人做伴侣，aphla男人太多選擇

GG3:0，熟悉嘅名字

當選晚時候好靚女

結論 揀柒頭就啱

angela yuen 又咪係要俾狗屌

靚就得啦屌

咁你係佢地心入面咪建立左好pure 既形象 lol 不過我見過有d 高手 男女 入面都有個好pure 的形象

有冇真pure女仔

所以佢咪扮純 呃到人lol

ys 定義定錯左

點都有既

都係 人類係容易睇樣判斷一齊既動物

真係佩服
無人唱佢咩

冇啊 大家就係覺得佢好 先更想同佢一齊
最離譜係 同舊愛分手 同新歡一齊之後 又同返舊愛一齊(at the same time)
果6個男仔都係好仔...

我既意思係朋友堆入面wo
無人睇唔過眼
無鍾意個6個男仔產生妒忌既女人？？？

其中一個男仔係中同 其他中同有唔中意佢
但之後既男朋友都係出面識

係哂幼稚園 小學

咁慘

呢d咪高手囉 超bitch要學野

拉

負評係俾用天使猿做清純例子

pure true bitch先仆街
鐘意靚女係天生冇計，喜歡pure true係唔想受傷，點知最後係個bitch, 呢d直情係行騙

有收兵咪bitch囉

有朋友同你fd個case有啲似
佢又純又靚 望落去楚楚可憐好需要人保護
係鄰家女孩type 好撚多男仔追

點知拍拖果時一拖二 仲話唔知揀邊個好
好笑嘅係果兩條仔係知彼此嘅存在都照俾佢拖 呢啲真係冇得怨

玩左中出完咪算

我果個fd都係啲男仔知道大家嘅存在

有條女追過我我咁撚純肯定內裡好奸
點知原來真係純好似錯過了

點解？

膠到廢撚事俾 講嘢個陣港豬味大到

扮純情嘅八婆咪得
點解一定要用一個形容詞去講

不要再說了

應該係扮純情既女神 / 娘娘
係大家提醒之後我終於想到個hahahahah
btw 八婆係指講是非的女人
無收兵的意思

點解巴打會覺得佢好奸
其實le 個年頭既女人肯夠膽追男仔都幾真ahhhh

我淨係知irene都識玩

因為太純感覺太奇怪

你係咪理解能力有問題？
我屌你「係」字呢個廣東話都打唔啱
點解我要幫你搵個字取代「綠茶婊」？
識幫自己打頭盔話唔鍾意匪語 扮撚曬有心 實際連「係」字都打唔啱 同你口中扮曬嘢嘅bitch有咩分別？
究竟可以點樣咁啱打快按錯？你用拼音打字啊？

首先 文字的確係會隨時代而更新 唔少字亦慢慢隨社會變化而改變用途 但 5p字既冇幫助溝通 亦冇任何字源根據 只係單純嘅劣質文化

其次 你所講嘅嘢 咪就代表緊文字使用都係一種文化嘅入侵 點解香港人習慣講嘢中英文夾雜 好大原因係曾經受英國統治 咁如果係想抵抗中共嘅殖民 就係要從反抗呢類日常嘅入侵

最後 你要做一隻港豬唔緊要 你要得過且過都唔緊要 但唔好扮撚曬嘢 搵藉口畀自己 要其他人包容你哋呢種文化/質素唔高嘅人

小江，原來你鐘意依類，上啦 唔洗比面我地香港人

林先應該最伏